唔該幫我 del post (15/09/2020)

唔該幫我del post，del埋呢個

因為冇Fact check, 不想冤枉人 Thanks!